觀塘名將桌球價錢

星期六日咩價

唔打電話去問？